搭地鐵個陣我問個friend禰豆子日文點讀

荔枝角站

1/10

都幾尷尬....

樓主不如去學下日文增長下知識

本行尷尬

7/10

Ok幾好笑

周圍都見到你嘅 會長

10/10
唔錯笑左

100/10

本行bot嚟

搭地鐵嗰陣我問個fd樓主個名日文點讀，佢話：

on9

即刻聽副善逸把聲

難得一見嘅高汁（相對上）鬼滅po

6/10

Ok

幾好笑

叻住個